我會一直想你 忘記了呼吸

孤獨到底讓我昏迷

殘酷月光

讓我愛你 然後把我拋棄

唔好再講 我喊啦